天水圍新北江樂湖刀削麵有免費口罩派，撐黑警者免問

🎗️🎗️🎗️

想食了

支持。星期六去食先！

台灣有新北市
香港有新北江

經過就食

前幾日食完